香港真係無撚得救

岩岩經過長沙灣某售樓處
全部人都係講普通話嘅
起幾多樓都無用啦 啦

日日送香港身份證 加埋支那自由行既人
冇得你班香港人玩架啦

真係無撚得救架啦 算鳩數啦